感動！黃之鋒、何韻詩、張崑陽美國國會發言！稱年輕人準備好以死抗爭。反送中運動，港人籲美國通過

感動！黃之鋒、何韻詩、張崑陽美國國會發言！稱年輕人準備好以死抗爭。反送中運動，港人籲美國通過《香港人權與民主法案》| 新聞拍案驚奇 大宇